其實女人係咪通常都會同老細做愛

為咗上位

係靚仔先會

望下陳冠希張柏芝鍾欣潼就知

經驗話我知 係

9成

其實佢咁快承認 會唔會係有性愛片係周揚青手上
係駁都唔駁 即刻承認

見左幾多次耶蘇

痴線
台妹個智商真係低到淨係適合做男人肉便器
佢由得人地吹水唔回應
咪冇口實比人入

希望有片流出

片

無啦啦認左做咩

認咗咪無懸念，唔洗再估
咪冇人再講囉

未爆獲之前都覺得一定有啦

娛樂圈大染缸，入得去都預咗

一定有片

點你名都係要你出聲跪低架啦，又唔知你有無片係手

經驗

只要老闆有興趣， 係。

本身都賠率1:1架啦

正常係
不過老細睇唔睇得起你另一回事

你智商仲低
個支妹跟左小豬咁多年，仲咁有錢

99%有證據係手，點你名明顯胸有成竹
你唔回應等佢爆片/相就唔會落人口實？

出黎做受害者metoo，塑造個痴心情長劍/被逼潛規則仲有機會洗白到

你就真係智商低啦佢再蠢咁耐先出post明顯係有pr公司幫佢諗過度過啦，用下個腦唔好掛住用黎睇j圖啦

一定會
女人正係用嚟屌同打

殺一個人叫殺人犯 殺1萬人叫英雄
出軌一兩次叫做出軌 出軌無數次叫情聖?

睇腦細出錢出力幫個女同事上位
就知佢哋有無做到

幸福賓周

反而想知同參與小豬多人運動既男朋星有邊幾個份。

到時仲好笑

4男1男

渡邊麻友 肥秋

佢唔出聲一陣個大陸妹拎啲片出嚟咪仲大獲，人哋仲要點埋佢名，擺到明要佢俾反應，佢唔出聲仲撚大獲

係

旗下藝人唔係得佢一個咩

拉

笑撚到肚痛

佢條女俾佢老細屌咗

擺到明周同佢地講，你唔認我就會放哂d片出黎
擺明周手入面有一大堆做愛片要脅啦
根本無得唔認
女人就係咁
我得不到 你們也別想得到

牠比牠老闆屌

啱

即係5男咁癲？

不如估下
支那豬 支那綜藝 訓練練習生果個創造101
屌左幾多條

大根一定走唔甩
條友on99之前出post話會cap晒網友鬧佢啲留言逐個提告，以為咁就兇到人
後尾又係好多人留言屌佢
條2打6連post都del 埋 柒到呢

快點流出想睇

好似Edison咁
移花接木喎
就放哂出黎睇下你認唔認

閃卡

根本唔關事
啲靚女同靚仔
我覺得佢哋一見到對方靚
就會一齊卜嘢
男又靚，女又靚咁佢哋咪一齊啪啪啪囉
其實我覺得佢哋個世界根本就係咁

只不過我哋啲連登毒撚享受唔到咋嘛
利申 毒撚一個，繼續食花生

我估係佢旗下個濕9男團

佢個～搞到好輕佻 好似成件事無乜大不了咁

咪25啦

台灣人一定

估唔撚到弱智都上連登
支那祥 條前女友 無佢地痛腳
佢地洗撚衝出黎認咩

你一係就退出娛樂圈 唔係點撚樣唔回應？

位高權重既多數係
唔係點上到位

對不起～

個老闆咁紅又靚仔，俾佢屌下冇壞喔

驗咗自己智商未

道完歉係咪可以扮受害者之一

很傻很天真

而家都退出得㗎啦
不過睇你想全世界睇過d閃卡先退
定自己收皮

要老細想同你做先得

由狼人殺開始都唔中意大根
根本廢柴垃圾一件 但成日個樣串串貢
而家咁睇 應該係同小豬frd先有得成日上
應該有排都唔洗見到大根了

老細

林鄭有冇同習種做過愛？

入黎就係想講麻友友

靚仔同有錢先係
肥矮毒就行埋一邊啦

唔係松井豬里奈

佢第三者 受條撚害
不過都見到佢d fans鬧返周楊青轉頭

Yes

你老母做雞唔等於個個女人都會ok?

你工作為你老細做
你又鐘意你老細
你老細又想屌你
根本就兩情相悅
俊男美女上床做愛又乜問題
男人唔壞女人唔愛
即係黃心穎勾引你 你撲唔撲乜去un佢？
做愛性交，定律黎架麻

咁好火既？ 你條女比佢老闆日砌夜砌呀？

渡邊麻友有啦，咁醜又矮又無波都做到中間位，無你都唔信啦，可能蕭功好好，老細嘆住煙俾佢吹蕭

佢以為好似林鄭咁唔回應就完

有得同老細上床機會好難得，有啲人等左好耐都無依個機會，所以有得上諗唔到理由唔上